曼聯在聯賽盃出局摩連奴指新制不利強隊

關曼連咩事？ 曼連係強隊咩？

英格蘭聯賽盃第三圈賽事，曼聯在法定時間2:2迫和冠聯的打比郡，但互射12碼輸7:8，被林柏特執教的打比郡淘汰。曼聯在開賽初段就領先，由馬達在上半場3分鐘取得入球。換邊後形勢逆轉，曼聯被追和，並有門將羅美路領紅牌出場，以眾凌寡的打比郡再入一球，曼聯到補時階段最後1分鐘，由費蘭尼頭槌扳平2比2，要互射12碼決勝負。雙方頭五輪全部射入，到突然死亡階段，菲爾鍾斯在第8輪射失，曼聯無緣再晉一級。

林柏特賽後說對球隊表現感到驕傲。摩連奴就說，聯賽盃改制和波後直接踢十二碼是對強隊不利，如果有30分鐘加時，強隊通常都可以勝出。

屌你主場都不利

摩三季

Harry Wilson

請尊重，謝謝

英聯盃和波即射12碼 摩佬：咁先正

英聯盃第三圈爆出驚天大冷，曼聯主場先開紀錄下，竟然要到補時先逼和英冠仔打比郡2:2，不過去到互射12碼一樣要輸，菲爾鍾斯宴客變出局罪人。賽後領隊莫連奴批評球隊，不斷浪費入球機會而致未能「殺死」比賽，矛頭直指於上半場，無論單刀同空龍都唔入嘅盧卡古。

「我哋有機會入波時，就偏偏射唔入，上半場我哋有大把機會，曼聯絕對有權『殺死』場波。半場於更衣室，我講番上場聯賽（對狼隊，最後被追成1:1完場）一樣嘅說話，我哋一定識得將場波擺入雪櫃。我哋做唔到，下半場就未能控制大局。我希望隊波可以主動啲，於羅美路領紅後球隊遇到困難，不過曼聯依然努力不懈，我哋堅持到最後一秒。」

「其實我哋賽前有練12碼，當我見到球隊射入頭6輪，就知會有麻煩，因為要到菲爾鍾斯同艾歷拜利射。」

曼聯早前於英超被升班球隊狼隊逼和，寸王又面臨巨大壓力，陣中球霸保羅普巴，公開質疑領隊莫連奴戰術，話佢係曼聯未能於奧脫福「進攻進攻再進攻」嘅罪魁禍首。寸王一向係方丈，得罪方丈當然唔會有好結果，英媒BBC爆料，話莫連奴於操練時，當住全場球員面前表示普巴以後唔會再做曼聯隊長，同呢位法國世界盃功臣正式決裂！

普巴早前表示，曼聯於主場打唔出威勢，未能整場賽事壓住對手嚟攻，當記者問佢邊個令到班波咁，佢就話：「唔可以講出口，因為我只係個球員，總之就唔係我啦。」雖然冇開名，但咁樣同公開插寸王完全冇分別。

英國多間傳媒，包括公信力一流嘅BBC都有報道，話莫連奴已經向普巴大報復。日前球隊於訓練場操練後，佢向全隊作出訓話，當住全部球員表示「冇一個個別球員係大過曼聯」，直斥普巴言論不當，另外對狼隊一戰，亦都係普巴掛住演嘢扭失波、導致球隊被追和嘅罪人，所以已決定唔會再畀普巴當上隊長一職。本季正隊長路爾斯華倫西亞有傷在身，普巴曾3次帶上紅魔隊長臂章落場。到今仗英聯盃對打比郡，普巴被收起冇得落場，但後者今仗文裝一度於看台睇波，同隊友有講有笑，心情似乎冇受影響，可能寸王愈憎自己、自己離隊機會愈高，或者反而更合普巴心意。

普巴冇得再做隊長，當華倫西亞又缺陣時，基斯史摩寧、安達靴里拉、尼曼查馬迪、艾舒利楊格都係隊長候選人，其中楊格就於對打比一仗做隊長。

普巴係鬼盧卡古又係鬼
摩三季

個頭先話即刻射12碼會有利 特別對有歐洲賽事兼顧嘅球隊

呢刻又話不利 真係巴士任你擺

點解射12碼對強隊不利？

佢下下話輸波唔係自己戰術有問題，係球員問題

我係球員都憎你啦

d高層唔係盲既，再咁落去遲早玩死自己

精神分裂就真

公我嬴字你輸是常識

依家俾個下台階你咪幾好
輸十二碼都有得賴下有運氣成份
再踢多三十分鐘 我驚你都輸埋咋踢到咁樣

我地曼自搵自洗 + c朗個筆未洗完
錢對我地只係數字
買起你成隊打比郡都仲得

獌狗

創意啦

獌狗成日輸 創意用盡 諗唔到啦

由頭到尾都係呢個template都好意思話用盡？

呢個po好唔環保♻️
出年先有得重用

咁搶口嘅樓主
hurt親我曼連手足

遲啲教升班馬、英冠嗰啲咪著數番囉
做領隊惗嘢都唔得長遠嘅